公共關係總警司 好聽就叫公關

唔好聽就叫共閪